小行星直衝地球，並已在非洲上空解體

直徑約長2米的「2018 LA」小行星上周六凌晨被發現位於月球軌道附近，直衝地球 ，數小時後在非洲南部博茨瓦納上空解體 。網上流傳片段所見，南非北部接壤博茨瓦納地區一個農場的夜空有一點光飛近，光點愈變愈大並閃出強光 ，一瞬間照亮整個夜空 。

小行星「2018 LA」是歷史上第三次被科學家發現直飛地球的小行星，而三次都是由天文學家考瓦爾斯基（Richard Kowalski）以設在美國亞利桑那州圖森市的卡特琳那巡天系统（Catalina Sky Survey）所發現。一顆直徑4米的小行星2008年在進入地球前19小時被發現，並如預測在非洲蘇丹上空解體，而第二次則在在2014年，一顆小行星進入地球前數小時才被發現，最終在大西洋上空解體。

美國太空總署（NASA）在小行星墜落地球前8小時才發現它會直衝地球。

美國太空總署承認，今次追蹤行動有點急，在發現「2018 LA」後很快就確定其體積，認為對地球威脅不大，有助將來預測飛向地球的巨型小行星做好準備。

4M
短撚過招牌

Transformer

wing zero custom一下射爆佢

vibranium

Wakanda forever!

Wakanda

0079

Wanda forever!